想問kris lau招多重影分身失傳左未

好懷念當年佢啲ABCDEFGHIJKLMNOP plan

G抄
Indicator

而家已經無人識

In kris Lau we trust!
冇佢 我通識都冇5**

我都全靠佢chem先有5*

當年補佢已經4 年前
冇佢嘅g抄駁腳都5** 唔到全科